其實國家報新聞係咪都好似香港咁"國際化"?

20% 香港新聞
泛民反對派, 港獨派搞事,
港珠澳高鐵世界第一

5% 植入式廣告

30% 正面中國新聞
支那大把朋友, 美國大撚獲, 台灣冇左支那唔得

30% 負面美國新聞
撞車, 槍傷, 選舉, 經濟差左

15% 全世界新聞
危地馬拉塞車, 吉爾吉斯大蒜加價, 馬達加斯加喜迎中國遊客, 格魯吉亞撞車一死兩傷)

台灣最多垃圾假新聞，新聞又搞娛樂化，d人越睇越笨，仲衰過香港。

但係國際突發事件台灣啲新聞係快過香港
香港好多時9up緊本地新聞
台灣已經有字卡報道

亞洲嚟講新聞最國際化我覺得係日本
NHK G 夜晚5 6 7 845 9 11點都係新聞節目
9點講好多國際新聞議題 11點分曬類 有社會亦都有國際 7點就=我地6點半新聞，本地完就國際，本地冇突發野就更加係國際新聞行先 因為好多本地新聞都喺6點同8:45兩段新聞節目入邊播

美國係咪咁?

美國就算啦
有就唔會 Where is Hong Kong? Capital of Japan?啦

幾次轉台果陣見到港台播cctv news果陣都係講緊俄羅斯

雨革果排見到美國既新聞有報導過下既,有大概講下係為左咩示威咁,冇詳細報導
平時幾乎冇國外新聞,好多local news